hi 淡友 (498)

奈奈又贏

1

2

熊仔止左，無左廿格

起碼+150收市

嗱, 我+1呢張期嬴錢架
嬴少左咋
係對上2張輸好多姐

扯扯地

奈奈既快樂建築係我身上

16

唔計大數
淨係期貨條數都仲輸緊

比信心自己

期上番260
B 浪原來係因為奈奈

熊仔無啦

因為大DODO

奈奈開淡倉啦
高位啦

其實朝早我SET左26000
到下午見升, 改左做26040
唔好再升啦好嗎

我止左熊啦，好痛

熊軍

你當老母麵死架？

勁撚耐無試過依個成交

1111

仲有圖爺
港股三寶指標

聽日升完再沽過啦

唔係我重倉，唔好傻

唔包括我好無

又賺幾舊水

又唔跟阿爺 點樣唔跟港獨

等27000再開好倉
到時升勢確立直上30000

WA 26044

無晒信心買野啦

阿爺瀨屎港女又扮上菜

奈奈上位啦

哈哈熊

成個禮拜都差唔多

屌, 我個止賺位

牛！牛！嘻！

你先係重要指票
其他個兩條友可以參考
但都係唔可以同你比

咁不如早啲走

見3690 63蚊入左put，一上黎見到布神睇法一樣勁開心
今日見到Morgan Stanley好多單賣3690.MS係佢既bookrunner, 唔知可唔可以解讀成pre-ipo investor沽緊貨？

我係咪ON9黎架

好彩睇到走熊入牛 吉倉了, 超買+BB頂

係

set又去平

見佢回呀嘛

Milkmilk

就係唔想走
成交低到咁
擺明乾升

700 落地獄啦屌你

無人做對家
咪輕鬆推上去

小米又連棍上

我真係傻閪黎

冇力了

今日會唔會無600億成交

夾到好痛

同路

成交小 但又升

即係聽日跌

想-1 anyone?

join

即係有貨要加

睇幾多分都係上升三角 牛牛想輸都難

逢高加菇俠

外圍準備插水

外賣仔掛左入唔到...算了 留錢沽指數算, 呢D妖股想點都得

美股今晚又冇市~ 可以放心過夜~

背公式架嘛
成交多, 升, >升
成交少, 升, >跌

無熊軍 ？

咁係咪即係可以用同樣原理去理解
成交多, 跌, >跌
成交少, 升, >跌

3點棍

傳說大棍

大棍

牛軍鞭鞭有力

日日都係埋尾爆升, 悶唔悶D

邊個位入牛都贏

奈奈

升勢好有力，一級級咁升上去。
震完倉單邊升市，有排執，邊個沽既就on9。

學美股臨尾一野落

收皮啦 日日都講呢句

悶贏定刺激豬？

今晚熊過

你有佢啦

吉過

牛佢老尾先

有d唔對路

打手係咁

今晚美國冇市，夜期到底有幾大波幅

佢做sell牛

乾挾到唔對路

硬爆

波平如鏡

成晚50上落

今日跌多過升都叫乾挾

鹽巴而家好有料

打算上到263就入300k 271熊, 265 300k熊, 268 400k熊, 271 跳樓, 點睇

財仔借錢all in 3690

正股！

Put

put 1810 啦不如

如果可以既話
請你跳吧

美股今晚休市？

收到風，準備千升之日！

why

你唔跳我睇唔到樓

收爹啦

支持

唔好理佢

買遠啲 如果之後掂到266你都好大機會針

收到你呀媽中風 仆街仔快d去睇你老母喇 仲炒股

外賣仔硬撚到驚

佢係個谷好耐嫁啦

you?

盟軍

hsi put + 1810 put 過

老美冇市, 過夜應該都係高低幾十點開?

qq

呢下勁

走左小小就上

QQ 托到上 297 都唔奇，托市走其他股

低成交做市，賣屎忽都要熊

咩意思？

唔G

多謝奈奈今朝賜我信念
我都係260 坐左成朝

一棍

港女抄美股走勢？平收？

同美帝一樣 -0.95收市?

算啦 block左佢十世 煩膠

D信念俾晒你, 我早走左

如無意外 聽日應該

係啊, 牛牛有得睇架

有無熊軍？

咁港女咪自己發揮囉

今日牛熊過夜都冇咩用 除非侵侵又出聲

夾死左啦

又反咗手
唔跌嘅話就要過夜熊

好似無曬了，應該跌得

死哂

輸緊4格

咩話 今日200點波幅? 真係唔信

聽日一開市咪又係跌
牛軍唔駛咁high

有
5仔熊算唔算？

市場會比淡友一個交代
同我穿26000再24900無水花

坐緊

咪我囉

仆街直插

G未？

布布, 可唔可以話我知買咩好

吉倉保平安

57295 賭船 開始多人入貨

1:20000 不了

嘩 qq碌野咁撚勁

20000換股

熊軍最後逃生門

實唔會咁快爆上 仲有成個星期G20
如果依家爆上 加埋g20好消息 咪爆上290都有可能

除非大戶知道傾唔掂 爆上做淡 再等g20

利申： 鳩up

我都睇少咗呢樣

Qq day high..

.

Qq 又爆上

平時唔見佢咁有力

突然有成2億入貨

衝300

買咩好, 睇下有無人同我諗法一樣

我今日玩佢執左3k

297 差唔多到，不過唔敢put佢了

好悶丫

熊軍應當悔改

依兩棍好可疑

好假

托起QQ沽其他貨
恆指都上唔到

熊軍好難捱

大家已經錯過左put美團既時機

外賣仔重新出發

On9 700

冇啦啦都可以咁有力 真係唔敢put

PUT小米啦，小米真係抵PUT

而家先得600億 嚇唔到我既

全部中字頭都跌

D師奶股死曬，乜鬼工行建行平安之類

Put佢老母，唔撚信74

撚9市輸成皮

3690

上呀 3690

唔好再提 要靜靜地

炒即日最驚撚狗

聽日大戶夠薑打我靶

小米大陸銷售排第5

qq 返來了

美豚咁撚廢既喂 又話70 gogogo

工廠妹買oppo都唔買小米

外賣仔跳得樓

CALL咗？快d搵位反手

QQ 富途又上榜

屌你qq仲有得上

低調啊

apple排第6 所以照j銷量 又爆升

有怪獸巴照住仲敢put?

黨米

700收市前見300

300 allin 700

dllm 57604唔撚識郁

呂布VS 怪獸巴
好睇

放哂吉倉算，等大方向，仆街

700爆升恆指唔升
無成交升
熊得沽得

升到冇撚停過

輪商開錯價 高左30格收

美團

邊隻

不了

笑到 我即刻放比佢
宜加再收返 賺左30格

點解外賣仔put咁怪

點睇股王回落

搵咗好耐先有正常少少既

外賣幫你日日賺

爆引伸波幅？

100k,仲要唔只一隻係咁

都唔買個股

我見call put都升

唔知 無啦啦跌左30格但小米冇升跌

呢隻我打死都唔會call call咗既巴打有福了

隻qq愈升 隻put又升 發生乜事

尖到咁唔跌就假

發覺鳩蛇上黎出下聲個市又會跌

Gun

成班賭業績

雙開

D 牛熊溢價高左好多，期指跳，隻證都唔識行

係就好...

今日白玩

真心誇張 本來qq升到咁預會坐 點知put升到就到家鄉

輪商睇緊個市場會行大單邊，唔係升就係跌

成交額

辛苦儲落啲利潤無左半

我都豬左

外賣仔加油 屌米加油

不安。。。。過夜賭錢

我隻put跌到仆街

個市再唔升既話好大機會會跌

屌....
一平倉就跌得咁撚順

熊熊哈
無成交假升
升鳩數啦大戶睇穿哂你

頂... 尾市fall

三角形到盡頭

外賣仔put 幫我賺左140 蚊

今日磨到咁都豬 山底沽？

我啲熊仔到價
終於唔係坐貨

隻700突然爆上殺左隻近熊就回，吊佢老母

又引牛

收灰燈

260樓下

其實好難

蟹到唔想睇 無撚左一半

57604收回價25850，依家2600x就0.02

咁多年來有無試過？0.00

真係次次都中
但自己又一早放

我見你地個個crab 哂

咁就紅燈啦

垃圾市，爆落啦屌

次次都攞qq挾
用完即棄

唉多手輸番曬

全日得637億成本咁少, 發生咩事??

想call外賣仔

撚狗市冇人買

成交

我已經等撚到1535先平先回2大棍，我仲係信念唔夠咩

咁大膽？

屌米

black friday go shopping

半球貼價熊過

快call

真定假

你咁樣我唯有全走牛

穿

跟左至算

真係，好少錢姐

布神好番晒啦？

26200?

qq 外賣仔 落地獄

last minute!!!

聽日到你比人夾就明pho 巴心態

今要留意下勁假係拉上定推落去

夠鐘啦

未，好手痕

Dllm齊頭26000

4點外圍先開車

260 做市做到咁

拉上上次一樣插5舊

26000

競價時段go

700 adr 290....

三傻賴屎

你捉住我隻手, 我幫你買啦

大家美團係咪買定停手喇？
利申 無買。
等食花生。

如果要我買既話 call過算

可唔可以唔好等我一平倉就跌得咁順

外賣仔真係jump得⋯⋯⋯

qq收市又撚狗

真係冇時間解釋

26000 大戶真幽默

呢兩日真係好好睇

唔知自己做緊咩但又執到錢咁

法興最後半個鐘一直玩野出入價差超多掛牌個量又少
係唔係有暗涌

吉倉零操作

26000點

成個星期都係咁

完全無落場意欲

布 買半球咁少, 不如唔好玩

好其怪，加唔到外賣仔put

聽日落去殺牛先啦 150點

Al in3690put

你大賺啦
我平左-1

終於收市 去睇返black friday有咩買好過

我都搵緊有咩買

做左成日野, 市都唔得閒睇

認股證當然認法興（認住唔好買）

仲要唔只外賣仔put係咁

毒L買飛機杯算啦

布布就好啦, 咁多女朋友

法字頭唔係好嘢咩

琴日入隻254牛睇左成日都冇機會食糊

我果個都係喇。d莊知道賭仔心態

經常發現開價好西

業績呢

呢度好多賭徒

仲好講你走左沽+1 搞到佢彈上差d 夾死我

有咩業績?

外賣仔幫我大賺

你又唔早講

里昂：降舜宇光學(02382)目標價至92.46港元 維持“買入”評級
聽日又跌5%

許願池
保佑我今個月正數
期貨個倉正數
差100點就追番啦

我已經怕左你走去玩道期，恒期彈上拉埋佢上去

今個星期連豬四日，睇嚟我要收手啦，再豬落去就入肉咖啦

天主： no

677.3億

連登仔VS外賣仔
今日就可以分出勝負

講到我好似好燈咁
明明今日2張都賺

天主會幫我, 許願池都會幫我
因為奈奈平時好乖, 成日都祈禱

戈2兄弟隨時都PUT得架啦

幾點出業績

岀事了外賣仔

唔知。

咩事

大鑊

開始撚人

出啦咩

屌 買部kindle睇咸書咋

我本來j得番條數
但臨尾多手又冇曬

就黎期結, 都係要小心D
次次月尾就輸突晒

期棍上

興

咩話
走鬼呀

信念put

天主： no j pic no talk

好似八點出

好友防線越推越上

天主先唔要J圖

運氣黎果時擋都擋唔住 可能聽日爆升

今晚歐豬帶領全球股災

因為我買左升, 所以咪要走囉

天主都要打J架大佬

佢似黑氣

又呃我
天主唔打J架

無lala升一大棍打走左我美女個沽，賺少左20點

無錯 超黑仔

外賣仔同比增長97.2%

美團, 同比增長97.2%

屌, 有無咁撚準呀

我真係傻閪黎架
我78走左

快你四秒

Fake
信念put

岩啦好消息出貨

仆街了

其實預期幾多？

虧損多左喎

怪獸巴
佢是咪一向都咁準?

出左喇

但係埋數蝕多左15億 9－〉24

即係點😭😭😭😭

虧損多左好多, 唔知點解讀了

堅wo 呢排

3個月蝕左 800億

係外賣仔仆街鳥

講運嫁咩

炒前景，而家豬少少當睇唔到，爆上

【業績速報】美團中期虧損擴大 蝕287.8億人幣

有咩用
SET好晒止賺又取消再左
講完睇幾多又急住走
我真係賺唔到錢

連登仔同外賣仔既因怨 今日要黎個了斷
睇下班put佬要針定數錢

簡單易明 跌

外賣仔跳得ifc

9月架，fake你

下次開左trade 掉9左部電腦佢

40$

屌你9月架wor個標題

831億 loss 當中 800億係 Fair value change in 優先股

呢到好多人蟹

又蝕錢

蝕錢⋯⋯⋯⋯

我用手機TRADE, 唔掉得架

美團唔跌 個市唔會升

怪獸巴話唔會靚仔, 但會當好黎炒

出左業績喇

咁沖部電話落屎坑

真係炒前景TO高 早期太多一次性投資啊！？

我有澄清架
睇下申手黨，連揾都唔揾下

$美团点评-W(03690)$ 第三季度营收191亿元人民币，同比增长97.2%；第三季度经调整净亏损24.6亿元，上年同期净亏损9.6亿元。

究竟係好定差？

懷疑呢度有美團椿脚， 都唔知一隻垃圾有咩好傾好買

個個衝哂入去

蝕200幾億 put仲洗針？

係舊年的三倍

升97.2%
但蝕廿幾億，同期蝕9億
真係睇聽日班人點講

咁點止賺

講個笑話：美團

多一倍人用，但蝕唔止一倍，你話呢

大行：收入大增長
長遠睇好 上望100

有無第2個笑話, 我唔開針呀

大戶必殺技: 美團壞消息已出盡!! 全日大爆升 挾到high high

其實好難賺錢 鄉下有親戚做 佢話送一單6-8蚊 但好多時一單廿幾三十蚊就送餐 加上成日派coupon 我起北京試過外賣50蚊減30蚊 七除八扣你諗下

想揾位put
但好似個個都比人夾到仆街中哂伏，搞笑

聽日跌20%會點

屌好亂 聽日平開

連登仔會fatfat

3690 gg

會唔會咁多

其實之前有位賺佢地無走者

我會死

Set 好左先掉ga ma

新業務收入 476 億 佔 32.8%, 但係 Gross loss 129 億
所以本業有增長毛利高左, 但係俾新業務扯低左?

3690
好味

聽日爆返幾蚊先一注應該安全

@jelly @coco @熊cfu

自膠 睇漏左後面有3個零
但咁仲誇張

想 put 爆佢吖嘛

從前有3隻 🦐

美 團 哈

邊個call左美團 報一報名先。ifc果到留個位俾你地

但怪獸巴好似都有講3690業績睇係差,但大户解讀係好？

準備數錢

在

真 如果要當好消息炒反而係強調主要業務毛利上升，AI好有用bla bla bla

美團: 今日put得我咁爽?? 聽日終於到我報仇

都有 ifc地下

唔Put都唔會Call

納期 做咩又直插

佢升既，我按埋樓put又點話

如果有人今日一早put左 只係食今日又波幅都爽。

留名

食撚屎啦 美團

咪同小米上次一樣, 一樣係唔好睇, 但照升一野, 之後就..

E 我注沽番生左

咁有信心
其實呢啲老千股唔係大戶想點就點㗎啦咩

大忌,唔好high

我頭先都入返

連每股盈餘都冇寫

小米都叫轉虧為盈

夾一陣姐
怕咩

睇來今日趕到3690 尾車
聽朝數錢

條船好重

好在尾市走70%

好淡爭持
睇來真係要磨到G20

唔係今次, 係上次

有無gif

公喜哂PUT左美團既朋友

想問問點樣知佢啲可贖回優先股係掉左落邊間做投資

玩輪 升幾日跌幾日 過埋d星期六日
時間值 引伸 好淡通殺

40蚊大家收唔收貨

你put佢, 仲成日叫我買美團

鐵塔效應

咪岩lo

美團有幾多錢可以蝕
下年會唔會30蚊都無

好high, 升比我呀唔該

早知找隻遠d 坐下
好似好好玩咁

你睇下外圍再講，dji小時圖又 失守

你轉call

希望大家收儉下
唔好攻擊怪獸巴

靜雞雞自己偷偷地轉身
叛軍

睇個業績要見個位數

Yeah yeah yeah yeah
我唔撚信聽日會升

唔想佢跌樓

屌, 原來仲有人記得我買過正股

呢間sub 9 野有800億豬都幾誇張

美女搞咩

你地當我係咩

日日鳩插

我係度其實都溝左300幾個POST

我無咩記性, 呢到既人, 其實好多都唔認得

冇咩既，黎緊準備要盤崩 23000見

cd-rom 都記得
妹咗咁耐
佢放完鐵塔就爆升

走得七七八八啦，食咗10格算係咁

成名作

外圍全紅

我已ready
等緊佢千跌

6月30 turnover 150億
9月30 turnover 190億

3個月賺左幾多億

夜期睇下有冇位沽

邊有爆升
ipo價都未到

大戶今係咪晚借美股無巿係期開工

經過多個月戰鬥 你地終於打倒外賣仔喇

淨係記埋d衰野

我依家最重注係美股，唔係港股

我平左-1呀, 典算

有位可唔可以叫我

美股平咗無位入返

[/member]

真係彈都唔彈咩

好後悔沽咗港女 唔識跌

#metoo

唔好啦

之前走左美股沽冇位入番

美股點都彈多少要有得落

歐洲平盤 港女無理由唔跟掛

崩盤

咁我都係睇跌架嘛

聽日步處:
美團真跌 -> 1.屌撚柒死濕尻大學
2.不問價put溝貨

竹笑撚死人咩，咁既數都好意思講出來

唔好屌人啦
人地輸錢都好慘

嚇撚到我想走唔係溝貨 屌撚死佢

都話左要放倉底唔好睇

係就好了，等左好耐啦 準備數錢

54$ put 上黎呀大佬 不問價溝貨

佢好似重261有大量牛

聽日一開價內

😂

i love you

50$put上黎

歐洲咩事?

聽日 港女去死喇

周圍唱淡~~升得

3000億市值，夠玩幾耐

我團蝕多左wo
點解呢幾日升
我已經唔想溝 快d跌

我估無咁順攤一野轟落去既

可能聽日我地比人處決

跌20%呢 ，係人都想狗衝搏彈

唔好咁HIGH 好無, 我唔想要游水

呢間公司有乜資產值咁貴
外賣仔架電單車定個保溫袋

咁都有得升，真係要以後唔玩股票

咁有信心

美團呢種業績如果以傳統科網股黎講
牛市會唱到好似新經濟希望咁
熊市會用黎證明新經濟係笑話

唔係掉左落投資, 而係本身因為優先股係公司立場係一個負債, 所以要每年重新評估 Fair Value

股王希望可以走蟹

睇下63係頂定係底

200手美團
熊熊哈！

睇清楚d 份report, 佢係公允價值變動 用太多，有無巴打解釋下？

92手蟹團
熊 熊 哈

好耐未見過大家咁齊心

美團份業績唔係唔錯咩 ?

學到野 本身想直接tab埋你果名

...

我發覺每次到沽得既位就有人出黎唱好
264個個唱270 B浪, 美團, 小米 屌你老母, 搞到我次次都唔敢沽!!!

有料

行過st paul 勁多學生妹影畢業相

蝕800幾億 對熊熊哈後講真係唔錯既

成班咁high 聽日反高潮

姐係點樣，個800億係帳面數定咩? 唔係會計出身

唔該巴打

自己傻 唔好怪人

岀黎呀濕尻大學屌你老母

cls 熊軍真係爽 無美股都有歐豬幫手砌低夜期

3200-800=2400 億
1點53億
聽日45 蚊你地說對不對！

咁又唔好怪人，冇逼你買，佢講既野真係有d中
但聽日係大插呀，係大插

清...咁都有得賴

咁你仲唔快d沽港女

呢樣真係賴地硬，咁都有得入人數

Cls揸住支槍叫你唔好沽咩

仲諗住美女休息佢會衝得上去

又要跟 又要屌人

當你地係兄弟先聽下, 你當我契弟?

收入多左，用戶多左，但蝕多左800億
但個800億係帳面數定 係點 (咩PREFERENCE SHARE)
如果個800億係帳面數 份業績係好

好想沽老美 但理智叫著冷靜冷靜

我冇跟佢 係屌佢係到尻up

最僧人輸打要贏
自己跟 輸左怪人？咩道理

牛
熊

你唔係夠錢係buffet 咩

自己買 怪咩人
輸打贏要嘅話 仲邊有大神出黎比意見

其實怪獸巴一早講左業績差出事
只係有人會推上去

屌我見美團又係上次put咁上下位，諗諗下都係算

希望聽日有機會

咁人地叫call個陣你call真係有得執喎 升左10蚊都比人屌 利伸手持蟹put非打手 我都嚇走左一半

啱啊，我今日都跟咗不過走埋

屌下你唔撚得? 唱270 B浪又唔見你咁講 依家就係到死頂

有少少難，今日都係買大細

奈奈真係好準 佢既平倉位點都會跌多1,200 / 升多1,200
另類股神

63加左put 聽日錢

數

聽日散水啦
就算好孽績都散水

希望一開就價內

第一日黎呢到咩 呢到好多聲音架 買之前自己諗諗下

熊！熊！哈！

你自己冇信念係到怪人

人講兩句就動搖

每日420-430準時沽佢
5:15 9成低開食百零點
收市前又沽
聽朝又低開又食
穩陣贏硬
呢排日日咁操作十日贏九日

錯撚晒邊重死頂 真係好好笑 有冇迫人跟同屌唔屌得你有乜關係呀傻西
中就話: 叫咗嫁啦 個時唔跟?
唔中: 冇人迫人跟 on9仔

開價55$等手足入唔翻

唔好休市啦,賭場唔係日日開架咩

40見

咪就係囉。大把人跟布神喇 個個好似你咁 輸就屌 咁布神老母都好唔得閒。

好想加沽 但怕夾走埋profit

上市個陣做左數 呢800億硬食

其實佢叫call個一刻你跟佢
的確係有賺喎
唔明你係到做咩

大家屌我算啦好冇?
Or幫你地含都得

追沽先岩

布神等唔等佢彈先加沽？
我之前day trade豬左好多本 想搵個位唔洗點夾直落

呢句好惡

你見唔見我塊面黑晒

勁假跌10%喎，有冇可能

咪鬼理佢啦 乜都賴 肉酸到死

乜鳩大學其實叫你地買貨接佢火棒咋

得

講緊係800億..

你唔識就唔好係到鳩up啦 累人累物 你有乜撚野用
垃圾

唔好嘈啦
一齊羊錢

事實呢度真係好多人鳩up 好影響既 最好唔好睇

聽日一開$40

自己係到鳩up就得, 俾人插下就唔得
唔屌得不如你收皮係屋企打J算啦 唔好出街上網

得你地羊
奈奈仲豬緊

熊軍末日

有冇可能

跟住聽日爆冷開70

大戶想震多次倉先再上！
睇位牛得！

港女唔跟外圍跌 跌得勁少

公平d講，佢真係講中左6-7成，咁要賭到最後怪得邊個，不過，聽日依然大插，係大插

今日嬲嬲地牛左過夜

條友真係好笑

自己係到鳩up就得, 俾人插下就唔得
無啦啦拉埋有冇迫人跟呢個問題出黎, 心諗做乜鳩, 明明我只係屌緊佢睇錯晒

仆街 又要去ifc...

即刻put 佢

其實都跌左好多啦WOR

布神圖爸爸同一陣線姐係咩?

無錢呀,我都輸緊錢, 賣我落火坑啦

佢條撚樣唔好搞事得唔得
我d熊仔要死啦

如果冇走call聽日輸返突算唔算中？

咁你跟人嬴錢有無比番錢人呀, 跟人嬴錢就得, 跟人輸就屌曬鬼, 番你老母個西到LA

其實美團跌..恆指會升
就好似小米岩岩上市咁, 小米日日升, 恆指日日跌

圖爺 VS 布神

聽日美團40$我包起你

如果跟佢位CALL, 跌10%都應該只係平手, 佢53定54CALL

估唔到唔開市都有得咁跌法

我邊到講有跟你輸左所以屌曬你鬼呀 on9仔, 你輸到傻撚左?
你估個個係你淨係識跟人買咩

你俾個number黎 贏到我俾返錢你囉, 輸左你出黎俾我打到殘廢ok?? 你敢唔敢呀傻西

都唔係第一次見
唔知咁無信心買黎做乜

做乜9日日都有人話包我

成班傻西轉移視線, 係笑緊你睇B浪 270呀 吹咩
敢講唔敢錯 okok

我無肉, 得番骨

佢跌既, 我賣左層紅山半島all in call

出現了

講下架姐都係 40$本都未夠回啦

大把on9 亂跟，無自我意識

真心呀 有信心既信下自己
呢到都唔係100％中 加油

到時貼倉

係咪要出公海搵定地產狗比你地

美团点评第三季度营收191亿元人民币 同比增长97.2%

2018-11-22 16:53 新浪美股

牛 牛 哈 !

唉 好地地變到依家咁
d勁人走晒 搵人跟 跟錯左就瀨 變番以前咁

同輸錢屌呂布嘅人一樣

我又包

報喜不報憂

勁人都知而家撚狗唔應該出手

又好又淡 打和啦

又話自己沈門信念
根本就無

Dji
坐左成2日

嘩好撚好睇

彭巴好耐冇出現啦

仲未失去信念

鐘意你攞屌仲要問

走喇。唉

乜美期唔開市都插到隻jack咁

我-3
不過aud 細來

又尻up

所以我咪屌緊佢地係到鳩up, 佢地就起晒鋼咁
竟然話我跟佢地輸死左係到瀨, 心諗你睇到我ac?

期有巿

唔好講咁多野住
找左d 含撚數先啦

港女跌好少

美股 打錯

早兩日咪出現左

美期插左百幾先跌八十 算少了

好想快D到聽日 食花生

我而家得番7000 蚊hkd 左右

係時候睇圖爺燈力夠唔夠

正呀sqqq

我賣埋幢IFC 跟你添呀你老母

其實圖爺耐唔耐會中一次勁

輕輕的來，輕輕的走

美女咁早跌 又要等彈....

無入到 尋日高位都仲要彈高中止蝕先死翻落去

黑色thanksgiving day

請貼景觀

但唔知夠唔夠cover佢豬個D

我啲止蝕位太準, 我決定唔set

我今朝訓醒以為自己比人夾爆左call margin
點知無事

292沽咗注騰遜，297加多注，唔知聽日會點呢

琴日明明有人同我講 話我唔係用錢可以衡量到

除左跟大神, 點解唔肯花D 時間做功課呢?

班傻仔肯定俾我講中睇B浪乜乜乜 買晒牛輸死先起晒鋼, 諗唔到其他原因突然狂咬人 sor

呢排買死一邊，中一下有幾奇姐

落左24700
諗住會到
點知棍落左

嘩食完野就跌左100點

原來大家都係入得個好少錢落去

第二日bin佢c就話自己轉左身

嘩 $7000夠買三張咁好

佢報左倉 夠哂啦

追住止蝕位黎打

佢會覆 轉身要快

見到兩位咁嘅情況
平開吧啦

巴打有無炒睇好既誘因講講

夜期跟升唔跟跌

前前後後好似20k
中間我豬左一次好甘無左十幾k

入得好少錢,係因為我搵得好少錢

我呢排完全冇做功課

幫班傻仔轉移視線咁覆你: 冇人迫你跟, 輸死就唔好賴啦 乜乜乜

增97.2%
輸多2000%

屌得好呀！
屌緊我呢

你解block左奈奈未

聽日恆指會升
牛軍俾啲信念

唔好咁啦 又秒人

信自己最好
跟人贏一兩次 長遠都會輸

理論
有人跟左布神贏一次錢
贏左六千
放左。
布神又冇俾貼士
條友會手痕 諗住贏左錢 冇所謂 博下
然後。。。

唔敢解

算啦屌嚟屌去，數錢好撚過啦

比真料起碼中7成
53蚊叫你地call
升10蚊仲要比人話

數緊今日輸幾多

即日買牛熊真係好慘

我又試

真心講，唔應該屌你
Btw,聽日係大插呀

白b 買升定跌

請食飯啦大佬

正

咪撚多手啦呢個月，咁撚多傻鳩不知所謂

收到風
聽日綠燈
信者得救

白大幾時有功課俾我地抄

出現
算啦，binC係規矩黎
聽日真係升到，你咪bin番佢地

講真嘅，今個波又亂又難玩，何苦呢

咁高leverage 唔駛太多錢

但係個z越近g20 越黎越細 身手唔好 直頭唔好玩?

誓死保衛260戰線

有無人懷疑佢其實係大戶派落黎叫大家接貨

跌呀屌你個閪

我覺得聽日會壞消息當好炒
支持你

問題係唔知佢邊日會咁開
我用20ma 即日斬。今日磨住升。升又唔多

白佬大其實之前提過大家近期都唔好多手
不過我好多手

今朝入都食咗10格 走哂囉

好難忍架

今個月唔好跟我玩，我偷overshoot嘅你唔會夠我快

唔好呃我喎

今日我淨係偷388咋，幾撚正

我個倉問上星期115k豬到而家得76k，我諗二手飯我都食唔起

真心講
一早講左份業績廢到嘔

大芋有撚錢chok波咩屌

無呀你話今個月撚狗嘛
我好聽話架

數錢好過啦

做咩嘈到污煙漳氣

Block左佢當見唔到算

你講完撚狗我都去左玩美女

咪算係咁囉 個陣劍指三萬二 我個倉兩日由170k變80k啦

從頭到尾得你一個on9

開曬答案你炒咁咪個個都發達啦，要搏呀DLGH

係，如果你講中哂，我真係抵輸
但聽日都要40見

次次睇到d人輸打要贏 都覺得好肉酸

佛系熊仔

廢物嘅，block咗佢算啦屌，嘥撚氣，留番啲精力研究吓點玩好撚過啦

其實我晏就都講過我都會沽宜隻垃圾
不過唔係聽日囉

阿公

已無視

認同

科技100都唔撚知幾撚好玩

一齊

信我SAR+bollinger 好撚勁

我先出，你跟我後面

講番美團 一間公司蝕800億係咩概念呢？
仲值60蚊
6蚊都多

你話70之後好似

讓領導先岀

出精
奈奈俾人輪x 塊野

我命中率7成以上

唔係點會敢全職

想撩交打咪quote囉 淆底呀廢西
睇錯就睇錯啦 唔笑得唔好上黎講, 輸打要贏係你wor ching 我輸我企定定, 唔會好似你地咁唔認錯

布神我渣沽係咪聽日可以數錢

點解嗰位手足仲激氣過我

今日唔派錢

美團係咪大藍籌黎
個撚個都係度講，仲要講左n個post

同股不同權，大牛就蝕緊都會棍棍升，你哋呢幾見做撚得幾撚咁肉酸啦，無人買都隊上去

可以跟做汁男嗎？

你隻耳仲痛唔痛

收到風，大戶想震多次倉先再上！
睇位牛得！

屌人都要單單打打, 女人型

布布好叻，請唔請人幫手打字記數

我put到佢係咁升

屌米 外賣仔 一齊落地獄喇

麻煩下次落put話我知

上市之前做靚盤數，上市之後咪見真章
美團小貸都係唔好幻想太多，微信都有微粒貸可以借，美團既話其實無咁popular（支付寶同微信真係hold住你d錢但美團唔會），同埋其實上面管得幾嚴下，一有少少違規之類就會叫停，最後可能不了了之

收聲啦屌你老母

比你contact我

仲有我呀bb

我地好叻叻

2180000

你雞黎嘅